［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼?（3175）

手機開po sor

fast

個標題 柒撚到

半7唔好全7咁老土啦

8.5b入唔入好呀

紅牌

which?

用呢個

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3175)

入就8角，唔入就9角
以往經驗

半七全七，有冇少少新意？

先生早 校長早 各位早

2.5/3大

開返

狗會 我屌你老母
截我飛

有興趣可以睇下我每日個人心水